日本戰線 日本人為左香港遊行 無人理

Push

我愛日本

推

多人嗎？

唔肯定但唔少

推 多謝日本人

多謝日本人

多謝

push

自由を守れ

日軍來了 我帶路

喊咗

去Twitter多謝 係呢度冇用

韓國都有，叫哂五大訴求，但條片Twitter 得幾千view咋。
日韓都出左力，快啲多謝人地

有無link please

有無 twitter link please

果個大陸人真係相由心生,正氣好多

望翻香港幾多人休息

感謝日本人

日韓台港一條心

推啊le吉多

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

仲維吾爾 哈薩克 西藏 美國 荷蘭 捷克 烏克蘭

安倍咪奶共啦屌

pish

係呢度push入撚用

入去push啦唔該咁多位

日本🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵

打夠稻草人未
呢幾個星期和理非活動就=休息？

日本人都未放棄香港 幾時輪到我地放棄香港

香港人加油 推爆佢

入去push啦唔該咁多位

Thanks

721831

冇人講咪你講

不枉香港人年年返咁多次鄉下
多謝日本手足

我想推自己agenda 所以借左你條link
Thank you 手足

全球反極權

成日話無人理
明明跟得好貼 仲有幫手打日本戰線
多謝日本手足加油

Yes
大家加油

推！！

Thank you Nihon jai

推推

個大陸人真係唔驚㗎？

有中國人參加

伊拉克 伊朗 黎巴嫩 委內瑞拉都各自抗爭緊
前2日黎巴嫩有人話參考香港

Pish

佢仲夠膽番中國...

推！

link?

Pin左

一齊抵抗共產黨

有個癲到喺鏡頭前叫人請佢去飲茶

多謝 會再去多啲日本

唔係無人理 唔知好出奇?
無人spread就你幫手spread 之後自然有人幫手傳開去
唔該唔好再開呢啲垃圾topic 唔好散播負能量 on99

Thank you

arigato gozaimasu

禁都叫散播負能量???

cls
多謝日本手足

多謝！！

感謝日本

咁點解要加句無人理 ，明明唔需要呢一句

唔割你 但不完美 可改善 巴打

929咁多地方為我地行出黎我地都冇好好多謝人
仲取消埋1013原本個thank you world行動

國際戰綠是主線阿

Thank you Japanese

Yes
國際戰極重要

點會冇人理

文在寅呢半年好似一粒聲都冇出過
安倍6月G20好似已經有出聲

仲有位日本人專程飛嚟香港喺灣仔免費派咖啡

Yes

文在寅仲嘈緊軍費

手足祝你好人一生平安。
要小心

Thank you once again

thank you for standing with Hong Kong

Thank you japan

多謝日本手足

，

日本手足不是用完即棄

去Twitter 同人講多謝 真心人地無義務你

記得做 #每日任務
1. PM @TwitterHelpBot
2. 打/task攞任務

====================

最新分類
task1: 香港主要新聞 + 英美加意澳等地有關香港消息
task2: 香港其他 + 中國 (尤其新疆)
task4: 日韓德戰線

建議所有tweet/comment都加"Hong Kong"兩隻keywords (冇hashtag)

連登有班人好鍾意話人日豬既，話人地新一代質素低下，
但人地關心香港果陣就老馮咁，當係閒事，
人地冇理香港甚至只係不問日本自己既政治，就話人豬，
講到個個都係玩抖音咁

香港呢啲正宗五十步笑一百步

得4千幾like咋

Thank you!

開個post

日本人韓國人都未放棄香港 幾時輪到我地放棄香港

香港人加油 推爆佢

日本

韓國

入去push啦唔該咁多位

つい

我理，up

thank you japan

自己cut 一段 開post tag返香港示威 日本等嘅標籤

日本都有立場live
韓國真係無乜人理

全世界入去多謝人

推咗

大陸人都有

推。

推 唔到

一定要阻止甴大大訪日呀

thanks

ありがとうございます

多謝日本

多謝🙏🏻

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

和你shop 緊，點理？

日本正

ありがとう日本

推！！！！！

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

日本戰線

中國人有骨氣d 罷去日本ok嗎

好勁 成個鐘冇dead air

Thank you so much

就算唔過千我都好多謝🙏

多謝日本人！

由消費開始，建立自己友生活圈

痴線！有手足花時間搞咗呢壇嘢

THANKS JAPAN！

search 香港 東京 デモ
最後搵傳媒 或者日本人嘅tweet

Pin了

Pushpush
文宣繼續做形成骨牌效應

好多人喎

i love Japan

Pushhh

同警嫂 警女 講

多謝晒日本，我會多啲嚟揾你地

為答謝日本
今晚睇多幾套av先訓

借個位嚟推推~ 高汁po 冇人推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

Twitter 去多謝

日本人

日本

支持

up

thx

多謝大和民族

I Love Japan

甴近平

push it! please!!

不枉支持AV咁多年

Connect

日韓手足好波

有無Twitterlink, 想開戰線Thank you

Pin 左

見到，我再搵多啲先

A

搵到send 上來Please

感謝日本手足

Push!

理

ty

多謝㗎仔㗎妹

聲援日本人聲援香港人

今日係咪瞓咗全日？

暖氣軍師LOL

日本香港心連心

啱啱先去晒集會現場，商場少人過遊客，集會少人過賓妹

點解一批評就會係冷氣軍師？係咪要好似中共咁，唔啱聽就邊緣化佢？我日日捱夜痴文宣整文宣，走出去痴野我會唔知啲人夠竟熱情左定冷淡左？

係咪要大家一齊feel good? 指出事實都要比人屈係冷氣軍師？

自己睇
另外覆你嗰位巴打講得啱 就係太多呢啲標題

i love japan

支任向來都係少d人出
加埋唔夠宣傳
就更加少人
呢排大專要趕deadline都係因素之一

其實都講咗好耐
到而家無謂執著係人數上面
心態先係贏長期戰既條件

香港人唔比放棄

tui

Sorry

Support

721 831 101 1111 1112

pushhh connected

利申: like 左以回報佢地!!

大家都幫幫手 like!!

要繼續懲罰日本

多謝各位

好多人去咗和你shop

push， thanks japanese fd，thank you！

負面標題真係不要得
下次可以改善下

Ig打#홍콩시위 , 有唔少韓國大學生有嚟香港遊行。高麗大學啲學生仲係韓國出錢租車大大個字光復香港，時代革命。

去like爆左啲韓國學生先喇，佢地唔少因爲咁搞啲支那學生嘈。

可以做啲咩行動?

日本の皆さん、ありがとうございます

retweet 多謝日本

go Twitter please

可以試下escalate 日韓同中國的衝突

Twitter
其實要諗下點Growth

早幾日屌人地日豚想分化班仆街去曬邊
縮返徙入老母閪？

tg bot都有啲日文tweet
其實自己search吓熱門topics都好易搵

Yes
I mean 點growth 個exposure
就咁retweet用途不大

韓文手足都唔少 靠佢哋推 其他人就會見到

同日本人討論

但其實有無可能有個Telegram Group for 日本關心香港既人

有gp組織活動？
而家有幾個日本記者搞緊活動 周庭Twitter都好多日本人睇

為左香港既自由民主而行出黎
好有愛

抵制香港警察入境日本！

Pushx

個黃先生好撚堅
大陸黎旅遊 出哂樣出哂名直線屌共
希望立場記者一星期後搵得返佢

日本手足

推す

Oysg

真勇武

有日本人twitter share

其實好多都係在日 港人黎
不過feel到今日黎參加嘅日本人比起上次多左

其實要諗connect當地人

周庭都無幫手 :(

又標題黨
點會無人理
唔好再用呢種垃圾標題好唔好

Twitter

自己感覺日本人好難connect
社會太平和 加埋佢地啲民族性
班後生嘅完全冇要投票嘅意識
連自己國家嘅政治都冇興趣 點樣會有興趣去理其他地方嘅政治

尋日見到好多廣東話手足

Nice

唉

唔好意思，借個位

希望可以幫手推吓

我有份幫手搞除夕人鏈 依家問卷要人！！！

咁咪啱引起世界各地既關注